# Carolina Maria de Jesus

## Desenvolvimento local:
Os arquivos do App React estão dentro da pasta src.
para iniciar basta clonar o repositório e rodar docker-compose up dentro dele.
Endereço para acesso no navegador: http://localhost:3000/